{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011214",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 인터불고 원주 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 キャンセルは予約のお知らせ詳細説明のキャンセル規定に基づいて可能であり、キャンセルをご希望の場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。 追加ベッドや寝具は提供しておらず、駐車は無料です。 朝食は大人(満14歳から)は30,000ウォン、小人(満8歳~13歳)は25,000ウォン、未就学児(満3歳~7歳)は15,000ウォンです。 洗面用具は無料で提供され、付帯施設としては朝食食堂、中華料理店、室内プール、フィットネスセンター、サウナ、カフェ、ゴルフ場があります。 宿泊客はフィットネスやサウナの割引を受けることができ、超高速インターネットサービスもご利用いただけます。 追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があり、入室利用についての案内はありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインできる時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "キャンセルは予約のお知らせ詳細説明のキャンセル規定に基づいて可能です。キャンセルをご希望の場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加のベッドや寝具を提供していますか？",
            "answer": "追加ベッドや寝具は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は大人(満14歳から)は30,000ウォン、小人(満8歳~13歳)は25,000ウォン、未就学児(満3歳~7歳)は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては朝食食堂、中華料理店、室内プール、フィットネスセンター、サウナ、カフェ、ゴルフ場があります。"
        },
        {
            "question": "フィットネスやサウナは利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊客はフィットネスやサウナの割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "インターネットサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、超高速インターネットサービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "追加費用は現地で支払う必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室利用についての案内はありますか？",
            "answer": "入室利用についての案内はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 401
    }
}